(決定！) 港島定六區？

雖然時間唔多，但大家好無再諗下係六區定港島？一齊討論下利弊？

六區會分散手足，八月五號已經試過，感覺上安全啲易走啲？(不過我地目標唔係逃跑)

港島可以集中手足，啲狗要搞你都難啲，但所有商場會閂哂，補給同避都難。同埋民陣同長毛嗰啲一開始都決定係港島，我諗佢地都係覺得好啲先有呢個決策。宜家仲出嚟叫大家去港島，俾人拉硬都想大家出港島，係咪去港島好啲？

大家真係一齊分析下，唔好收手足分太散。其實之前講過好多次，愈多人就愈安全，如果唔係勇武唔洗和理非back up啦。警方封得港島禁勁，係咪佢地都淆先咁做？

港島
六區

光復香港 時代革命
賀佢老母！

十一革命 撥亂反正

大家一齊分析下啦

同問

我諗得唔全面，所以想大家都一齊俾下意見。
唔係人話六區就六區，港島就港島，係大家點諗。

俾都講下原因。
連登大把mon post狗

推

各自爬山

是撚但啦

2邊都要人 港島會封島 我自己會先入港島再番自己區

六區仲會分薄記者！

有禁多人肯出先得

乜撚都是撚但算啦咁

6區

聽日出既應該會係史無前例咁多勇武仔女

我會入港島先

首先長毛同民陣考慮既野同我地考慮既唔同
唔駛理佢地

你都唔知第幾個問呢個問題
你依家又問想俾到咩答案你

答個原因 點解咁多人問咪就係大家都有唔同concern 所以先放出嚟傾 我係見我幾gp朋友都問緊先再想一齊分析下

其實宜家都一半一半，大家都未達到共識...

D人都唔撚諗住總攻擊 緊係六區打卡唱歌啦

林卓廷直播721同85三罷已經證實唔洗擔心分薄記者問題

因為而家人人都可以係記者，有片有真相

睇下聽日邊區殺得最多狗

你老味，敢系港島啦嚇一嚇，你就驚，贏要贏得漂亮

繼續推

俾翻啲無方向去邊嘅人睇

我覺得聽日目的唔係要打狗 係要侮辱國慶 可以做燒野等等 集中係有人數 但係走都好困難 地型又唔熟
但係請緊記 如果被逼打 一定要打 要退都唔好背對敵人 打狗 救人！ 同埋我建議封曬地鐘站出口

完全唔知
有人叫先港島後五區
港島唔打 一打就散番去五區開打？
冇人打就行完港島再番去

個個post都一人一句 我真係唔知去邊

見有啲人話港島再出六區

我真係驚唔夠人令手足俾狗捉

所以大家講翻聲會去邊先

係啊，我都想集中翻少少，起碼一齊上

全部文宣都講6區 仲問

屌你老母嚇撚死 po乜撚野joker呀柒㗎你

定港島完六區？

好多和理非唔知點算啊推

一出水炮 = 散水
水炮車得三架
人可以有十八區
Dun put all eggs into the same basket

屌文宣都做好曬係六區就咪撚再問啦好嘛。你港島一封啲住新界既就唔撚駛走

記住聽日唔係end game，目的都唔係總攻擊殺狗，聽日係要落中共面，有咁大落咁大，唔可以有任何一區慶祝回歸

落街就Black bloc自發做嘢
咪再問 無大台 唔會有共識 真正流水
聽日算係對和理非嘅重大考驗

街坊主場+200%

次次過海班大西北手足就俾圍捕，接放學都接唔晒啦

因為我覺得佢哋星期日顛咗咁，今日又係咁出口術話有人要放火要殺警，就係想嚇到啲人唔出，仲要殺警張文宣係大陸拼音，咁假都焗住要用，我覺得佢係唔想明天太難睇
而且地鐵聽朝已停，佢哋就係唔想啲人去港島遊行
六區開花 個新聞畫面冇咁吸晴
如果明天係港島有一個大型遊行 有哂標語 人哋先有得報道
五區 去沙田車公廟做咩呢？聚集一班人 叫口號 唱歌？可以做幾耐？除非每一區都有遊行，由A行去B，新聞先會有睇頭

大家諗吓，如果明天有任何人死 無論邊一邊 或者嚴重傷害 以後的十一佢都唔使搞
佢哋好想歌舞昇平 所以我覺得佢哋應該好矛盾 所以先會係呢兩日想盡辦法令啲人唔好出
但宜家咁 五區焗住去 我覺得一定要有睇頭 但我諗唔到做啲乜
我雖然係P牌，但做咗cd rom好多年，預咗會被人鬧，只想講出自己的意見。
我自己身體唔許可，只去過二百萬人嗰次遊行，但身邊都有朋友去發夢，我接受勇武的一切，核彈都唔會割，只希望集思廣益，更有智慧去做。